你地中意陣地戰，咁我就教你地點樣叫陣地戰！

黑警最少要一對一制服示威者，你地要陣地，好，唔緊要，唔怪你，咁就唔好退！

全部企定定擋佢，佢捉得幾百個去，仲有人手去捉？佢地制服緊手足，仲有手腳去捉你地？

全部企定定擋，佢捉得咁多個，全部同我衝上去搶人撞到佢地一仆一碌！

既然仲要陣地戰咁就要有陣地戰既玩法！

人數多始終係我地既武器，明唔明呀！